[香港9upper] 16歲升中五, 女團長帶團

睇到個標題都好撚尷尬